有冇人V20鏡頭玻璃爆咗/爆過

買咗一個月都冇
啱啱影相先發覺有問題
有冇人上周大福整過
收幾錢,要唔要洗機

幫推

擺低機就一定會同你講KEEP唔到DATA
你都係BACKUP定啦

收錢哩樣野
如果係爆玻璃佢應該會話人為要收錢，好似會即場報價
你可以試下話無跌過無撞過之類既廢話，不過應該唔會理你

有撚排你等

v20用家留名

我都買左一個月左右
不過冇穿冇爛
開心使用中

屌上網book book 到去下星期五
下星期請咗AL 考試我都係唔去住